2019-12-23

# Evitar excesso de cotagens
Em zonas de alívio de peça, pode-se relaxar no detalhe das cotagens. Se essa mesma zona dor uma zona de CAM, então poder-se-à usar o mínimo possível de cotagens ou até dispensá-las de o CAM for complicado.
